有冇2000左右240hz Mon?(非淘寶）

好窮

等緊你整

睇咗呢兩款 但香港好似冇得買（冇貨）
Acer xf250q
Acer kg251qd
都係under2000

冇錢就搵144啦

窮就60hz算吧

好窮你買左mon你張卡都上唔到240啦

我3900X 2080 只不過買完後冇錢

我整爆咗benq xl2540,最尾淘咗個面板自己diy
用落似240(至少喺144hz以上)

真係寒酸

用咩做個殼

咩game咁高hz

csgo
爆頭會準好多

落返原本benq個殼

真咩

Fortnite
打Asia duos cash cup爭啲贏到錢 就係最尾個圈縮到超細嗰陣時 反應真係唔夠人快（用緊60hz）

3900X 2080你買個cheap mon會玩得開心咩
不如儲下錢先啦 mon既水準都幾參差下

香港未有

我對色準冇乜所謂 只要有240Hz 1ms 就OK

咁咪慢慢等上面嗰2隻垃圾色水acer囉

弊在個隻Xf250q 出到第二代 xf252q 香港都仲未有行貨呢
跟住隻kg251qd 香港已經冇賣

儲下錢先啦